跳大媽舞算唔算非法集結?

老衲打算積極報警

報啦

認真，唔算非法集結，若果康文公園範圍，班黑警唔會理，話康文署管。
但其他範圍，例如屋邨範圍內黑警就硬食，佢o既做法係叫你"包容"，"唔算好大聲"，"唔係好滋擾"。但另一個阿蛇就會同跳老舞班撚樣講"細聲D"，"將心比己"，"o係你樓下跳真係好嘈o架"，名符其實打和Super!

我試過做報警L，一次o係屋企報，阿蛇勸阻後打o黎同你講已經叫佢細聲o左，然後散隊。另一次我落到樓下屌鳩班撚樣後再做報警L，阿蛇就係用打和Super。但果次做完報警撚後我樓下日頭再無跳老舞了。

老衲打算陣間出去鴨記買個大喇叭，對住班大媽狂操Linkin Park